721港共政府與元朗黑幫合作行動之對策 集思廣益

當你是港共，已經冇能力以正當途徑消滅反對聲音，出低莊手段是合乎中共常理的。
而使用黑勢力能為港共政府帶來什麼影響？
以下為本人發夢斷尻估得出的幾個可能：
1. 讓我們需同時對付黑勢力黑狗。從而讓我們失焦，忘記我們最終最大的敵人。
2. 黑狗日後可能大舉捉拿黑勢力人士，為黑狗洗白，從而令市民感到「黑狗也未太黑」的假象。
3. 將示威者與黑勢力混為一談，黑狗高調捉人，一方面造出白色恐怖令義不再有所行動，另一方面加劇社會矛盾。

小弟自細冇好好讀書，1999。希望大家可以一齊冷靜分析港共每一步嘅動機同目標，再計劃下一步行動。

討論下

點做好？

正苦出左新聞犒，咪中左第3點囉

研究下燒祠堂可行性

未睇添，我去睇睇

輕輕一推

唔想咁多自己人中晒港共嘅招數

幫幫手

我哋今日第一次出擊中聯辦噴鳩佢
嚇到中共驚到即刻出黑社會轉移視線，證明咗我哋方向正確
繼續目前行動，但矛頭直至中聯辦，將反共訊息推上國際